覺唔覺飲熱檸茶唔落糖先算係人生享受

每次食lunch飲熱檸茶都一定唔落糖,
有次有個港女同事見到就笑住問我: 檸茶唔落糖邊好飲架
我笑而不語
檸檬既苦, 紅茶既澀, 加埋就係苦澀, 如果落糖就破壞左整體既味道
而且熱檸茶識飲一定係篤兩篤再等15分鐘, 成杯熱檸茶充滿苦澀得黎又唔燙口
一啖飲落去, 苦到盡頭就係澀, 整條舌頭都有輕度麻痺既感覺, 簡直係人生既享受
成日聽到D人講佛話人間有七苦, 繼我話人間應該有第八苦
就係熱檸茶走糖

減肥原因唔落糖
其實幾好飲

睇到呢句唔知點解覺得好好笑

咪撚扮野啦 擺明係條女面前扮型啦

已戒糖好耐
奶茶無加糖反而仲好飲 茶+奶味出哂嚟

要睇埋茶底同啲檸靚唔靚
唔靚真係狗都唔屌

同好
檸茶檸水唔落糖

0水先係

即係邊句

今朝先飲咗O水唔落糖，習慣咗就ok

0水D水只係水喉水

熱0水

熱水咪唔係囉

皮皮正解

喺
今日飲完

熱檸水

澀先正

比錢飲苦茶
屌你啦

潮文？

Me 2
我coffee都唔落

戒左糖好耐

熱檸水唔落糖

肥是原罪